%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Vecteurs et Droites}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{5}
\title{Contrôle de cours \no{\thecours}}

\begin{document}

\begin{frame}
  \pause
  \begin{enumerate}
    \item Énoncer la condition de colinéarité pour les vecteurs $\vecteur{u}\coord{x}{y}$ et $\vecteur{v}\coord{x'}{y'}$.
    \item Donner les coordonnées d'un vecteur directeur de la droite d'équation $ax+by+c=0$.
    \item Donner deux conditions équivalentes à « Les droites $d_1$ et $d_2$ sont parallèles ».
    \item Donner trois manières de caractériser une droite.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
